有無人返工比人屌完可以做到完全唔上心

見有d同事係真係可以比人喪屌之後完全唔上心
我覺得佢地好勁
唔會容易受呢d負面說話影響
究竟點先可以唔好咁玻璃心？

鬧D咩先

大家做下戲姐 夠鐘又收工
笑笑口當佢狗咁撚

罵完記得出糧

做多幾年就慣架啦
大不了咪唔鳩做搵過份
你估返學冇撚得簡咩

真

左耳入右耳出，態度照舊

之前先有個同事問我呢樣野，佢份人係好執著，我都唔識點答佢，可能係性格問題掛，慣咗左耳入右耳出，比人屌完咪繼續開工囉

睇下屌咩 打份工姐 有糧出咪得

有時鬧既野未必係自己既錯
純粹係有d人中意用鬧既形式表達

已經好努力開解自己
但發現全日都會諗住果d說話
跟住心情就會受影響
同埋覺得自己無用

你望下班死黑警祖宗十八代俾人屌到上天都冇事

打機俾人鬧開
慣曬
起碼我係咁

佢地好多係現場情緒都控制唔到啦

勁
愈出黎做野
愈覺得自己太介意其他人既說話
好容易因為人地講既野而唔開心

你咁簡單嘅問題都唔直接答
平時都係咁？

毅進仔黎計算係咁啦
起碼發脾氣時都仲記得點用兩隻腳行路

因為我唔係講單一事件囉

同埋唔想disclose太多野

無錯 逼住自己日鳩日對住啲閪人

好似果個小學老師日日比校長屌
搞到跳樓
其實我好明白
自尊心受挫 就會覺得自己無用
另一方面又覺得委屈
自己既努力唔被欣賞

當然我無輕生既念頭
我純粹係明白佢

同同事唔太熟就唔會太介意

1. 條友係又鬧唔係又係鬧
2. 你反省過自己真係一D責任都無

咁我會完全ignore左佢

又唔係完全零責任
揾得你都係關你事
但通常係好小事
唔洗搞到咁大

屌得有理就係教精你, 屌得無理你就當人工包, 搵夠就走, 上心來做乜?

心態嚟D野...要慢慢調整
我以前老細又係成日鬧人
明明開會話要做到A咁，做完又話唔啱，話鬼我
佢話我個part我會係腦入面完部skip哂

但係真係自己做錯我會好認真咁review
亦都會因為自己重覆犯錯而耿耿於懷

我調轉比個例子你
先不論係唔係你做錯野比人屌先

同事Ａ我第一次屌佢，佢喊到收唔到聲（因為係第一次感受到委屈）
同事Ｂ我日日屌佢，佢當我唱歌（化鳩晒）
同事Ｃ好撚做得野，人又醒，冇左佢我會好麻煩（唔會屌佢，鍚佢都黎唔切）

我講咗啲乜野自己參透

我記得果時fresh grad
我老頂又係成日拎我同一個有六七年經驗既同事
話我邊方面邊方面做唔到好似果個同事咁
都知其實呢d係經驗黎
但都係會好介懷

已經俾人屌到冇人再屌我

笑左

但如果係咁既話
你就假定左屌人果邊一定係有道理
比人屌一定係抵死

但好多時候唔係咁樣
見過唔少係management無了解成件事就屌左先

屌唔屌都唔會上心
佢份糧包埋屌人
我份糧包埋比人屌
各司其職
月尾有糧出就得

受人$財，替人消災

你應該學下777，而家仲可以講講下笑出聲

你咁諗咪勁 完全唔會上心

佢係犀利既

一路都覺得自己係全公司最有料嗰個
包括老闆都係廢柴 所以冇人會鬧我

你年紀好細？

屌得有道理 會上心會改
屌埋啲無謂野 對人唔對事個啲
理撚得佢 態度照舊

30樓下

唔係自己嘅錯未開口屌返轉頭囉，老奉帶老母返工咩。再唔係就同佢鬥氣，整鑊結嘅佢嘆，咩仇都報晒

都啱 要識過濾
選擇性接收有建設性既說話

講到咁闊咁做嘢做左幾耐 無理由仲未化

3至4年啦

小小得罪咁問一句,樓主係咪成長個陣都好多人錫你?小小有溫室小花既感覺? 純粹問下,如有冒犯同你say聲sorry.
可能番得工耐/成長環境都有人屌下我屌醒我,所以依家番工sofar比人屌都冇乜太上心,當然件事係我錯我緊係會記住唔好再犯,但如果係D小事/亂屌我直頭當佢耳邊風
樓主你應該改變下心態,如果份工對你真係好重要係你終身職業既咁你上心都應該既,但如果只係打番工既話我建議你當佢地發下up風算,因為反正你都係打份工為左份糧,放左工冇話邊個高級d低級d.大家都係為份糧開工.
加油

番多10年工你一定得

夜晚part time返馬會電話投注
專揀有夜馬有六合彩日子返
當年晚晚比d客屌到屎忽鬆晒
尤其d臨開場先打黎但訊號極差果d客
叫多兩次佢地講多次佢地發晒癲

屌得多就慣

可能你對自己有一定要求/想升職
或者你覺得自己一直以嚟都比到個做到嘢嘅形象人地 今次衰一獲比人周就上曬心 怕人地唔再信自己

不過上面好多巴打都講得啱架啦 既然唔係咁大件事就唔駛咁上心啦 下次小心啲咪得

好怕人同身邊人講自己會因為呢d野而唔開心
因為大部分人都好似唔會上心咁
同人講只會被人話 點解我未睇化
所以想睇下其他睇化左既人其實係點諗

佢地一入學堂就比人屌住出黎，出黎又要白衫狗屌，慣曬啦

大把人係咁
呢啲人先醒 人上人

自問做唔到

我收錢

佢屌佢開心

我hea我開心

只要未到比人炒既地步

比人屌why not 啊

唔介意升職bonus真係可以唔使理

我對自己係好有要求
好怕人地會覺得自己唔做得野
又或者咁講
好似太習慣用工作去define自己既價值
工作一稍為唔如意 就覺得自己無用
個人無自信

人工包埋理尻佢，喂大佬我嚟返工唔係嚟做朋友，總之出幾多糧就交幾多貨

視乎拿事係咪真係自己錯囉
如果係自己錯，咁都抵畀人屌嘅，覺得自己廢都好應該，咁下次咪改囉
如果唔係自己錯，一係話返畀條友聽，一係當佢唱歌唔理佢
有啲人就係傻傻哋，係要搵條友發洩當食藥
都無謂同啲痴線佬計較啦
同呢班人計較容乜易自己都變埋痴線佬

咁大個人仲咁婆媽嘅你 定你真係絲打？

應該多謝佢屌你，佢係訓練緊你EQ,第時轉工遇到呢類人都唔會比佢地影響到情緒，做人EQ緊要過IQ, 你睇下習近平，佢開心又係咁樣，想殺你全家又係同一個樣，好撚恐怖

佢唔係講緊了唔了解件事，佢係講緊你有料嘅話打橫行都仲得，個老細錫都錫你唔切，屌你都會驚你走人。

最緊要就係唔好當自己老細係老細，當佢競爭者，最好就做到你自己嘅價值俾佢睇，但有d細微位就唔妥吓佢開聲講，咁佢至唔會當你綿羊，亂咁開聲屌

屌得多就慣㗎啦
同做雞差唔多

返工還返工
放工就係私人時間

我咁覺得 如果明知屌你嗰個係仆街就預先免疫左
如果本身你覺得佢好但喪屌你就真係會有影響

錫又唔係
但被唔少人認為係有能力既人

其實我知道自己只係被人高估
不過對自己都會有期望
想符合其他人既預期

當喪屌你嘅人係有狂躁症，咁你就可以咁上心啦

新仔? 返多幾年你都得

但之後係咪磨練到百毒不侵？

睇下鬧咩

基本講咩都冇乜野

因為廢咪廢囉，唔需要為左人地睇法唔開心

呢個世界咩人都有，就算我真係廢咁又點

生活開心就得

就算要努力都係為左自己覺得值得既野努力

樓主冇主見啫，有自己原則就唔會理其他人點講

做接電話個啲日日都俾人屌，次次都唔同屌法
屌完繼續接咪又係咁做

自問做唔到

唔關性別事啦

做呢d應該要有個心態就係當撚到佢哋嬲爆爆係一種娛樂，咁心理會平衡少少

我都唔得

關你撚事. 關我撚事. 咩都可以唔上心

出到黎做左野5年
每次比老世鬧都好上心好驚
會攪到成日都唔開心
同每晚係到諗係唔係我問題

屌完都係要做
未下次做返好
做唔好都冇計
你比幾錢我先

比多D我未做好D囉

人係會犯錯，除非係態度問題，如果唔係真係可以無限捉錯，所以大家都係交下戲咁咪算囉

一於少理 繼續hea做

同自己講比人屌係job duty之一
試諗下佢屌你屌得咁激氣 係佢出力佢辛苦之嘛
你越唔上心佢越激氣

你生活得返工呢樣嘢你咪會上心
或者係你得工作呢樣嘢show到你能力，即係你嘅工作表現等同左你嘅自尊，咁咪會上心

我覺得又唔係完全唔洗理既
有時其他人講既野都會有道理

講中左
得工作令我感覺到自己有能力

唔好咁在意人地點睇你
你嘅自尊同價值，唔係因為你符合到其他人嘅期望而嚟

放長啲睇 就唔會咁介懷

唔得亦都唔會令自己比人屌

發掘下生活其他方面，唔好令自己人生得工作

舊公司有個老屎忽
成日比老細屌 因為hea底+成日做錯野
每次被屌都笑笑口
但佢又唔會背後講粗口
真係左耳入 右耳出 好勁

佩服d人左耳入右耳出
我番左10年以上都唔得
如果係針對性咁鬧
忍到去第2-3日我就會比信
再屌番佢轉頭
唔做大晒

中學最慘 比老師日日欺凌無得quit

you are not alone

Lm

個校長應該唔只屌佢一個，咁啱佢情緒病，就無計，慘
見過校長係7樓開staff meeting當眾屌個Art老師份卷垃圾「唔專業」，要佢重出，果時都驚佢跳樓後尾佢又係笑笑口放工

你份工係包份糧，包受氣，欣賞呢啲重來都唔包嘅

我仲笑騎騎咁對住佢

有道理 thanks

做得柒比人鬧正常

係就係留意公司係呢d人
百屌不侵

冇得咁比，777係香港(枱面上)權力最大嗰個，你返工有冇咁大權力？

試過, 收工行行下街, 比個客打黎屌我係咪第一日做人,
灰到

記得以前有個同事俾上司鬧緊時，佢仲笑住咁𡁻香口膠

你呢啲仆街報應唔會落係你身上，小心你屋企人

如果我有40幾萬我都唔介意
現實得個幾皮真係唔包比人屌

你係無錯嘅話，家長搵校長投訴個老師驚過你啦

我都做過電話接線
做左一個月就唔做真係接受唔到比人屌
性格黎

好撚hurt

好羨慕d好positive既人
聽到會識自動過濾

講得幾好 其實而家都好左d
係唔滿意d 老細老屈我

有糧出理閪佢，鬧完當佢傻閪

首先要冷靜自己，理智分析對方有無話錯你。

有就改正，提自己唔好再犯。無就當佢狗吠。

同埋要慢慢接受呢個世界總有人會唔鍾意你，係完全無理由，純粹係同佢8字唔夾。

同埋，要長大，尤其係職場上，無論你個刻有咩情緒，你都要笑眯眯。

總之你一踏入公司門口，就當自己做明星拍戲，咁就岩。

啱

輕輕鬆鬆夠鐘收工
理咁多野做乜

俾人鬧完咪又係收工得出糧
返多幾年工就慣架啦

你介意係啱
因為你緊張自己嘅表現
當然都要本身睇份工值唔值搏

好似呢個上司閙人就鬧走哂d人
就算份工係總督府
一見唔對路就要走

加拿大廣播公司新聞網（CBC News）表示，他們去年就接獲一些離職的總督府職員指控，帕耶特會在辦公室與出訪海外時「耍脾氣」，會當著面把人罵哭，還會摔下屬的公文並罵「狗屎」，常看到有些職員流著淚離開帕耶特的辦公室或回到自己的車上哭。

佢鬧你 無理果d 一律當佢做戲 配合佢做戲
真係做得好錯而鬧果d 代表你成功倒公司米 都咪話唔暗爽

屌得有理咪反思
鳩屌咪 哦 原來係咁阿
如果你係公司最有用最多野做果個重好
臨走轉工就鳩Fing啲野收佢皮

同意世界上總有人唔夾
所以番得唔開心就唔好做唔好勉強自己

面皮厚薄 性格問題 要啲歷練
我做左10年野都會介意人地點講
特別個樣野 我事後諗過我真係無做錯到
打工係甘 唯有認命
一係你努力爬過屌9你個個人

我都想練到咁天生緊張大師
有時放工loop 返老闆同我講既野
會覺得自己覆得唔好，一路諗

今時今日可能係
以前D廢老眼中老師地位仲高過自己

好似明白點解你會俾人屌

灰到食飯都心不在焉
好想做到唔上心

返工係為份糧，公司賺唔賺到錢唔關我事。所以只要有糧出，你鬧我係冇咩所謂，最緊要係有糧出。唔好當公司係屋企。

返工就識你
放工識你老屎

家長：好人好者老師點會唔鍾意你

已經慣左+無所謂
起我角度中..返工最緊要出糧 我乜都要舒服
最好乜都唔洗做 起到禁下手機就可以一日
做錯最多咪改 冇乜大不了
反正你又唔會夠膽比重要野黎
比得多又怕我錯得多
你鬧咪鬧 我夠鐘就閃人 返工準唔準時就睇眼唔眼訓 賴唔賴床..(反正公司遲到都係扣錢,計分鐘計 重要300分鐘內唔扣
我係垃圾嫁啦 反正升唔到上去M(學歷+英文+普通話都唔掂) 升上掃把又會做死人 +得果小小
咁做咩要咁勤力
上司已經鬧到冇氣鬧.(好鐘意鬧人果類 )

已經唔係鬧我lv 我都好在意

pin你先
學到野 多謝ching

我係一直好怕有人唔中意自己
當然都遇到好多好人
但有時會遇到d人第一次見面就講d唔太友善既說話
跟住就會諗 我真係咁黑人憎？
但諗真d 只係果d人無教養 同佢唔熟都可以咁唔客氣咁同人講野
真係無辦法please everyone

樓主應該諗下返工係為乜, 為錢定係為有人讚？

利伸：40中, 中佬一名

次次都係一唔做d撚樣就好聲好氣

我會直接話 做唔到你要求唔好意思再留落去
你請果個啦
之後d撚樣永遠都會留又話加人工又乜又物又盛
我話唔駛啦你請果個啦
睇撚到佢地d on9樣就心都涼晒
都未撚訓醒以為唔做佢份工要訓街

你錯得好離譜 咪振作下 自己諗辦法改善
冇錯咪屌返佢轉頭

屈埋自己一直唔開心改變唔到咩

完全唔上心
把口生係佢到，有d人癲起上黎你做岩都總有野話你，所以由鳩佢

唉。有家底有本事就可以嘍。

尤其係呢個疫情下，有負擔ge, 邊個可以咁豪氣

如果唔係，點解城市人咁多情緒問題

睇下邊個鬧啦
如果係直屬老細 會影響到自己人工嘅
就認真啲諗下佢有冇講錯 有就反省自己 冇就據理力爭
佢都照亂屌就走 前題你自己有料

如果唔影響人工你又冇做錯野 咪由佢照鬧
鬧得嘅通常覺得你有野做唔啱 令到佢受委屈
但你只要唔理佢 笑到最後嘅都係自己

當你有頭家要養
上左心都會忍到

係咪一定要用呢種方式同員工溝通呢？
如果第時有機會做老細
我唔會想咁對自己既員工

間公司你架咩，咁上心做乜鳩
公司賺到錢又唔會分比你，蝕錢又唔關你事

搵到先走
唔知巴打你咩環境

真係唔開心就搵下工 出面其實都有opening

我都無家底靠平時死慳死抵儲起舊fuck you money用黎唔開心就比信屌人唔做

我諗我就係面皮薄果堆

講多d

打份工唔洗咁上心
最緊要有糧出

呢句真
所以無諗住結婚生仔

言語既傷害唔係取決於說話本身
係取決於講句說話既係咩人
唔重要既人咪由佢吠

呢啲家長買少見少，而家係個仔唔溫測驗又射波搞到成績差，（其他同學成績好好）家長會屌個老師唔夠關顧佢個仔/唔識教
聽過小學仲痴線，個仔早會打同學，家長屌老師無拖實佢個仔wtf

為錢 同時想係工作上有人認同自己能力

自己做好d咪唔會鬧啦

你係有料既 邊會鬧

以前返工好有heart, 自從發覺做得好做得衰關你事唔關你事都係俾人屌 就日日求9其wfh期間一日都無返過去公司浦頭 理撚得佢

無錯，純粹係佢無教養。所以唔好咁傻，用人地錯懲罰自己。

你唔需要全世界人鍾意你，只需要你愛ge, 你關心ge, 鍾意你就夠。

真 最緊要準時出糧
但唔知點解咁做法都好
重未炒到我先過癮

比老細發洩係職責之一黎

好佩服
要練習幾多年先可以練到咁

鳩下鳩下又一日，感上心托咩，間公司又唔係我嘅

好勵志
我而家覺得好d
多謝

上心先on9

只要你dont fucking care份工就得

睇下佢屌乜，如果個老細根本對人唔對事，屌完咪算，有糧出就得。

返左工三年半 以前係email比人屌都會唔開心成日
唔知點解自從上年放咗個長假（core leave)之後
返工上好多野都冇咁執著 可能因為個長假都係留係香港
有啲似以前讀書嗰陣 令我覺得好多野好簡單
做人已經辛苦 比人屌幾句又唔開心 真係冇意思
公司冇左邊個都得 自己mental health 一broken左就大鑊
所以依家返工唔開心 講句屌你老母就算
做人睇開啲 活得好過啲 加油💪🏽

真 啲撚樣要到你走先會醒覺你有幾重要
睇住佢係咁又𠼮又西 真係好爽
面就人地俾，架就係自己丟既
平時點對人自己知啦

有料唔會鬧 呢個唔同意
我覺得好睇你同老細夾唔夾
同一個人 老細A當係寶
跟左老細B就比人當係草

利申 經歷過

跑數係一份好考eq既工作

我曾經跟過美國人做野 當時都會比佢鬧
但係佢鬧既野好有point 佢亦對事唔對人
之後跟過香港人做野 佢就真係9鬧 做耐咗就發現佢係忌才
跟本唔關我既做野能力 而係佢怕我有表現 會坐咗佢個位
所以要點面對就睇你既目標 如果有上進心想學野 就轉工搵個好上司

同你一樣 甚至因為咁走睇心理輔導

俾人屌完就唔鳩做

咁就要睇吓份人工包唔包，包嘅就要忍落去

有時比人嬲真係未必自己錯，當佢唱歌就得，加油

睇黎真係要比d時間自己調整心態
多謝你既分享

對不起上司 我做錯了

佢鐘意屌乜咪屌乜
你無做錯都可以亂屌你
最緊要月尾有糧出就得

岩架啦，死教蓄

有好多人根本就係鍾意令人難堪，所以你先去諗清自己有無錯，無錯就唔使理嗰種人。

佢咁樣對員工，證明佢唔英明，留唔到人才

不過換個方向諗，你tum到老細開心（唔好諗邪嘢，有啲老細純粹鍾意你食飯幫佢 book好啱口味餐廳/成日搵位問嘢俾佢發表偉論etc.)，好多野明明做錯都唔會屌，仲會幫你擋

老細咪又係人一個，總有喜惡情緒

想返工過得自在啲可以研究下老細人物性格，對症下藥

我都明個刻會有情緒，好正常，因為你係人。

試下個刻去個洗手間，洗個面

我自己就鍾意靜靜雞，搵張紙，寫低條仆街個名，然後入廁所對住張紙吐口水

第一份工有條八婆成日冇野搵野黎屌 屌多幾次佢直接話真係屌你都哂氣好似冇感覺咁
而家呢份多數老細講D ON9野我就會直接屌柒返佢
反正頭幾年都係跳黎跳去 做唔岩咪搵個份 最緊要人工正常 收工準時
D老細驚你玩野仲多 你抖二萬幾三萬 佢抖八九萬 邊個驚邊個

係覺得大家都係出來打份工，你咁燥底做咩，你有咩資格鬧我

對事唔對人既我無問題
對人不對事真係唔得
通常會令人唔開心既都係後者

鬧得啱嘅/肯教嘢嘅我會聽
為屌而屌嘅我會左耳入右耳出

態度正確

當係草，最多人工低啫
唔會當係閪 係咁屌架嘛

認真返工做野

所以真係睇你既目標
有D人淨係想準時返工放工 就覺得無問題
不過有D上進心想表現自已 係香港都會比上司亂鬧多
香港既職場就係咁

好同情你，老豆老母老師都無教好你，令你咁無品。

之前介紹左個fd黎做 點知佢做得咁差係咁比人屌
但係佢又死口話自己無問題 但係唔止阿頭鬧佢連其他同事都話佢佢都可以唔認 淨係成日喺度笑笑口
跟住搞到阿頭鬧埋我做咩介紹過咁既人黎做
之後我轉左去其他Team間唔中遇到啲之前啲同事就會話 你個fd阿乜乜77
搞到我依家轉咗工我都唔想介紹個friend入黎做但係佢又係咁問好煩

有，你屌翻佢咪balance翻

你好撚煩，咁介意咪辭職囉

有自信就唔會上心

前面講得幾好
但後面笑唔笑就真係睇情況
笑咪咪未必幫到件事
而且仲顯得你on9

冇錯，一陣得閒再draft email去投訴教蓄先

咪on9
D家長只會順從權威，覺得老師屌得好
屌多d
教好個仔

你睇吓林鄭.......

罵你老母

我都係比人屌完好上心

大佬，唔係真係笑出黎個隻啊。我意思係唔好發脾4/黑面

諗到個情景

維尼巴你心水清，我就係想講有料嘅話就係打橫行都得
海綿巴你話唔少management無了解成件事就屌左先
度度都有啲冇料到坐上去既人
就算後期佢發現到佢屌錯人最多話拔返條J出黎
我以前啲大佬就會攬啲細既，就算化唔到都同你隔到最低殺傷力
宜家啲大佬一有唔對路就會問呢單野邊個跟既？同我出黎！
直接交人，總之就關人鳩事，如果你唔係做野好叻好掂既話
佢屌你你咪當佢唱歌囉，你就係擺係心度你先un住un住

有時情侶鬧交你條女發long 黎，明明唔係你錯，但係佢又屌鳩你，你為氹返條女都係要"咕" 一聲吞落肚嫁啦

屌撚到口乾

有咩唔順超咪屌柒返佢
一係就唔撈
點撚解要比啲柒碌搞到自己唔高興

呢個真

連個畜字都未識寫你讀下書先啦

我係比人鬧到而家做野完全唔上心hea做
3月尾出埋bonus就搵工捱多2個月

m 底

收幾多錢，做幾多野，問心無愧

日日都比人屌 但都未慣

責任心問題
天生冇得改

有，我同事（佢比左信公司

今時今日，家長仲會認為教師係權威？正苦隨時可以dq點會有權威
反而係學生覺得你教得好/啱聽，就會有啲江湖地位，畢業生又探下你咁囉

俾人鬧完緊係會心情唔靚既
差在會唔會表現出嚟
而且出嚟做咗咁多年野
發覺如果同同事有共同敵人係差好遠
例如老闆屌完你個同事, 你個同事會同大家一齊暗屌返老闆
好多時咁樣講完爽咗就會唔記得

呢段簡而精

但唔係人人做到
其實好難

而家先留意到最後排有條友on99罰企仲R頭
佢好似唔係屌晒全team人,個角度似係屌最後條友only

人哋打手足發洩㗎

你諗下陳同佳咁撚仆街 做咁多陰質野
佢比全港人屌到祖宗十八代
佢都不為所動 咁撚厚面皮
日日unun 腳 住京士栢山大屋

你就知人無恥便無敵
唔好放到自己番工情緒咁大
盞自己唔開心

個個都係架啦

煲返本被討厭的勇氣書？

不過係management 角度睇
鬧人係幾effective
員工費時比人鬧會上心d
無計 人天身有惰性

當然好上司係好就讚 average就鼓勵 差就鬧
唔會小小事都捽親死

經濟家畜

唔係錯得好離譜
只係佢事前無交代清楚佢既特別要求
所以做唔到佢要既野
溝通好 事情就可以解決
純粹係覺得佢既建議可以用一個好d既方式表達
因為其實只係好簡單既事

真呀，黑警、陳同佳、民賤聯果班仆街成日俾人鬧都日撚日咁爽皮，你俾老細屌完唔開心真心係蝕左
唔開心一秒都唔抵

玻璃心問題多d
俾人屌多幾次就慣

working style唔夾咪會
跟唔同老細待遇差好遠

傻啦 睇你有幾落力炸嘛 一早態度決定左
好似有人話打機比人屌開慣
視乎你心態 有幾落力上心 hea下 邊有所謂
除非你好認真 實會hard feeling d

呢個真香港好似係比較多呢d 9鬧既上司

初時入行做工程好撚驚青
做耐左覺得唔俾人屌先出奇
尤其做返一排
就算俾老細屌都無咩感覺
表面上佢係莊你係閒
但事實上無話邊個靠邊個
亦無話邊個無左邊個唔得
個個都水流柴
有左個觀念
邊個屌我都當佢耳邊風

佢依家所受既壓力應該唔係一般人可以承受到

罵人果個咩級先，同級當然會唔撚順

唔覺黑面有問題
有時都要比人知自己唔好蝦
如果份工唔會炒人
有兩個下屬 一個永遠對你笑哈哈 一個成日黑面
你就會廢事煩不自覺隊曬d野比笑哈哈個個做

成日表現到自己好nice好好人係冇用
而家唔係返學溝女
好人唔會比人欣賞 只會比人蝦

但有無料呢d好subjective
有料定無料要睇時任老細中意邊類型既人
如果唔係就唔會發生一換老細就高層地震呢d事啦

係書局見過下 未睇過

做多幾年野咪得囉

講真日日屌又真係離哂譜既

份糧包埋

咁都唔炒？

講就易

做左十年野，就算錯到離哂譜都未比人屌過
利申：只做過政府工

點解一開始會請？

有～ 番新工 我知自己做得慢
愈屌會愈衰
好唔開心見埋社工開解
最後辭職 因為我真係唔想同日日見到屌我既人共事

香港人本質上都鍾意9鬧多，真係咪上心

佢面皮應該厚過地殼

I know that feel bro

哦哦哦 再加句俾佢
知啦知啦 知你好撚型
得啦叻啦 知你好撚勁

見社工有無用？

係

香港人咁鍾意返工, 好難做到唔care喎

我比你屌 但解決到件事既 你咪屌囉 最緊要準時收工

份糧包

唔認同都算但唔好鳩屌

都係教下你點放鬆 聽下你呻
其實都係靠自己
所以最尾都係辭職 即刻豁然開朗

有時係咁反而d屎忽鬼有時先驚你走唔搞鳩你
所以話d老細/高層都係on99

被屌慣
岩岩出黎做野真係試過俾人屌到喊
依家已經免疫左

以前都會好似巴打咁
而家直情覺得「我駛鬼你鐘意我」
我認我偏激 但實在唔駛為d閒人影響自己心情

揾到問題根源
識解決就好

放下飯啦

後面嗰段唔認同
對住啲藍絲同事我一定拎對西嘅面口對住佢

自細訓練俾老豆由細屌到大
小小野都屌
一年幾次同親戚食就數下我有幾衰
已經有抗體百屌不侵
收工就冇野

幾正

其實越屌越易錯 心情都跌到落谷底 加上又緊張 仲點可以做好件事

same

我都想學 新工老細好bossy
但啱啱轉入嚟就跟大project好難甩身
爭扎緊好型咁劈炮
定係厚面皮啲俾佢屌下又唔使死
因為份工好pay過上一份少少
但忙過上一份 start up嚟

見過有30幾歲既男同事被人屌果時會手震
留意左佢好耐 佢真係次次一屌就手震
應該精神太緊張

玩美股
當你玩美股既收入佔你收入既大部分之後
你就唔會介意番工點比人屌
因為你既心思放晒落美股了

d人顛起上黎你屌佢 你仲笑又話你唔認真嘅
如果鳩屌我就唔會出聲但一定唔係好面口睇
仲要我笑 我唔出聲屌佢老母算好

係 個袋有錢真係掉信都掉得爽快d

原來就係你呢啲垃圾雷鳩人 屌你老母

得

咁叻你做哂佢囉

可以聽吓呢首歌
要睇詞

低學歷家長咪係。成個世界得黃絲？😪

訓練中，練緊俾人鬧緊嗰陣就認衰仔，收工就睬你都on9

仲未好成功

因為有時屌黎屌去都係三幅帔，而且好多時係誤中副車，如果屌得有啲新意可能就會上心

如果係自己問題下次咪小心d 囉

如果係制度問題 問自己
即係俾你番去做多一次
結果都係一樣
咁咪左耳入右耳出囉

反正屌完啦嘛 31 號公司咪又係要出糧俾我

依家返工就係遇到個乜都屌既小人
仲要唔係佢出糧俾我
由一開始好介意好唔開心，到依家廢撚事理佢
不過睇住佢激到扎扎跳 又幾得意

真，人生如戲
有啲同事問做乜唔駁返佢你都on9我片酬唔包架

加油巴打

如果有野學就做住先 不過要迫自己盡快學晒d野
cher番半年一年上到手再諗其他

有時做落見你ok老細對你態度有變都唔奇

你諗住份人工係包埋比人屌
你就會覺得冇乜野

除非你做到ceo架姐
如果唔係你盡左力 佢都唔收貨
你咪叫佢同你老闆講囉

裸辭之後做下散工 跟住搵到份正常人事既
當你唔開心到一個點 就會覺得錢唔係大哂

係 做散工過到生活就得
同埋真係長keep半年生活費係袋個人無咁心慌

打份工 why so serious

完全冇理由呢個好真 細個做part time已經有體會完全同個經理冇交集就比佢炒左

你當屌係出糧比你既工作職責之一
就唔會有野

唔係人身攻擊就算啦

點解你開唔到單呀？
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點做呀？
乜撚野都唔撚識
親切又唔識 chur單又唔識 乜撚野都唔撚識
返黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好返囖！
你返屋企啦 打飛機啦 返嚟做乜撚野姐？
你返黎做咩呀？ 你返黎做乜野呀？？
你唔開單你返黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聼！
陷家產！

被人屌果個係男定女？
似係一個短頭髮既女人？

老細成日借啲依鬧我去間接鬧啲老屎忽同事
已經習慣咗

點樣間接？
隔山打牛？？？

咁你要問下林鄭個柒婆啦，叫佢教你

人工包左，唔洗上心，掉轉你做老細或者阿頭都會一樣

唔上心就假嘅
但我有得揀劈佢老母炮

全條team都犯同一個錯 老細會喺全team人面前鬧我
不過老細私底下會教返我

申利: 舊老細嚟、新工都係佢介紹

我會即場叫佢等等先，開錄影，請開始

其實你要先睇下份工容唔容易轉

你轉工或死頂都有成本

有個咁仆街既主管，分分鐘唔轉工既成本大過轉工

好多公司 係預左個位起到
CUT人就好難申請返
高層要同老細解釋點解想炒依個人
又要諗TRAIN人+適應
咁見依加OK 咁咪照舊咪算 一動不如一靜.

如果真係自己衰會上心

每日要忘記既事有成千上萬咁多
點解唔忘記埋呢件

有
日日比人屌完都笑騎騎say sorry番埋位繼續做野
做錯左比人屌再笑過

即係要你做醜人

咁男人有負擔，自然緊張個飯碗

屌得岩未當學下野囉
亂屌未素田佢傻閪鳩up
又唔係我老幾

我都係咁 反而覺得鬧我個個好可憐

如果自己做錯咪下次小心啲囉
say個sorry 之後check多幾次

如果係對方鳩鬧 直頭會hea鳩佢 哦哦哦咪算
之後仲會同啲熟既同事數鳩佢添

份糧包左屌，點解要上心？

lm

係公司同個日本人拍住做，乜嘢都屈晒落我地度屌，所以我每次俾上面屌完一返位就同個日本人用日文大大聲咁數佢地當發洩，全公司得我同個日本人識日文知我屌緊佢都證明唔到

關個主題咩事？

有次直頭隔離有同事 俾佢當面屌

我都冇感覺 俾佢講幾句之後走

但炒人一定送走黑面嗰個先

我覺得就該做就做
唔該做要睇情況做

但喜怒不形於色就真嘅，少左嘢做唔好話表示好躩躍，多左嘢做都唔好黑面，照直同呀頭講可能會好啲。

你既問題，咁做人好辛苦

比人屌完咪散水返埋位做嘢
咁多嘢要顧 邊得閒理佢

雖然無俾人屌過，但我對番工嘅所有野都唔上心
完全係無視總之糧照出，你中意點就點
夠膽咪炒我

有得上班就足夠，話知日日返工比人屌屎眼

最憎你呢啲懶係有大道理咁，咩講咗啲乜嘢自己參透，當正自己大師咁

一啲都唔偏激
直頭應該咁諗
為左啲柒碌自己唔開心簡直係多餘

甚至係應該覺得令嗰個人唔開心先係我喺間公司嘅意義
試過比條友日日話我啲野唔得
我就日日篤眼篤鼻 屌柒返佢
屌到佢頂唔順我炒我魷

我都係…有諗過睇開d，但真係唔得，句句入心入肺

佢有佢屌
我有我hea

出丁屎咁嘅人工 賣身畀公司咩
咪由佢屌

琴晚收工同今朝都收到whatsapp比上司屌
不過屌完就算
覺得自己盡哂力問心無愧就得啦
雖然屌完果一下真係好撚委屈好想屌返轉頭 不過諗落咪當塞錢落我袋 到時廢事工作上面阻阻同埋離職果陣好黎好去

唔好駁嘴
有人天生同你屬性相剋 你左腳入門口先都可以係錯 如果佢高級過你你又走唔到嘅 由鳩佢囉

有啲野就係原罪 都冇辦法

袋嗰雞碎 唔使包生仔啦
俾得你做嘅 都唔會趕啦係咪

唔使成日一副懷才不遇嘅樣
冇咩事去讀下書學下煮飯
同班姐姐姨姨老差骨同事打下交道

大貓係harsh啲

我公司有個同事係咁
我覺得佢好勁

仲有另一樣野
見d人問樓主d 好straightforward 嘅野
佢都好中意轉彎抹角
答一半唔答一半

真係自己做錯既話會介意
唔係既話就理得你

其實唔關老唔老細事，用老細鐘唔鍾意你來判斷自己有冇料唔真正代表你有冇料，老細自己都有機係冇料冇睇人嘅能力，有冇料係市場講唔係你老細，你個思維仲係當老細係神，根本就唔應該咁諗。

一個人唔多唔少都可以感覺到自己有幾多料，唔係話打飛機果隻，係真係用腦諗過果隻，同周邊人比較就可以得出來。

如果係咁面對老細，都有少少摟屌

態度正確，根本老細員工就係合作關係，冇話邊個大過邊個，依家又唔係要打死一份工，驚條鐵

仲以為係屌完之後做野唔再上心
比人屌完唔上心都正常
講真返工都係做戲姐
唔上心固之然係eq高
不過太入戲嘅時候
有個人情緒好正常

全TEAM我最後生 其他同事做得埋我老豆老母咁濟
反正我TUM得掂老細 老細又照我 又唔係扣人工做下醜人又有乜所謂

經濟獨立好緊要

都係果句喇
啱就聽 自己錯就試下改
啲人有時話你都係想為你好，如果佢有一日唔話你 就代表你已經無得救

所以一過咗我底線我就辭職

你自己慢慢同人交代啦關我撚事

係 睇撚到燥

網上世界謹慎d好

反正態度我就擺左起到
要炒就炒 大不了再搵過份
只係懶得變
高層你地話事

試過擺文件入個膠袋無跟個肥hai要求咁。其實都睇到 之後係度屌左幾日話點解唔跟佢教咁擺
因為佢只係一個膠袋唔係入box file會搞到上下掉轉
但講緊每日已經要做到7-8點 最後唔撚忍佢直接話辭職又係度好聲好氣叫我唔好走 做住pt先得唔得
我話唔駛啦頭也不回 真係你自己慢慢教啦on99

第一些冷靜，本身情緒唔好，
下面其他野都唔洗講
仲點分析有無錯
仲有，唔係人人都當到其他人9up
但係生活所迫 迫迫下就會成長 識帶面具返工

on99

你都幾樂觀 好事黎既

希望你現實唔會咁婆婆媽媽

如果你人見人愛既話可以去從政一定個個投你啦
基本上你到遇既人至少會有一半唔撚中意你
可以完全冇理由純粹睇你唔順眼都係
我講至少一半係仲未計痴線/精神性格有問題既人

剩低既人咪就係你既朋友囉
樓主記得前同事先可以做朋友btw

見到好多同事都係咁
真心勁

現實就唔係啦
網上就唔好啦
小心d好

屌咪屌唔係自己錯就理閪佢
反正錢已袋 理得你

有錯就屌係無錯
但係有啲人做上司做到有鋪癮咁
明明冇錯係要搵啲野來屌
日日返工見到你都要面左左，除左公事冇人敢同佢地傾計，見到佢地日日食lunch都要自己一個食，返工返到咁會開心啲既咩

返工放樽鹽入柜桶，放工才攞番出來係常識吧！

比人屌一定會唔開心架啦
我都係睇重呢啲嘅人 當下會受影響

依家比人屌完會入廁所反省下對方屌得有冇point
如果係無理鳩屌嘅話就會提自己吞左佢 份糧包埋片酬
只要知自己冇錯、實際上唔會影響自己就得

反而自己真係有錯嘅話先至會唔開心同自責

報囉，我都化晒（同事Ｂ）ＭＯＤＥ

識enjoy 呀 ching

我一放工就唔記得
準時出糧理得佢咩

返得工就注定唔可以有尊嚴？

巴打咁犀利

不過反觀返自己 都曾經無理由咁唔gur某d人所以呢d野真係好難解釋

咁就唔係好似你之前講咁 有料就老細錫你都黎唔切啦
而家又話有無料係自己感覺

人夾人
鬧撚完咪又係要做
佢鬧得啱既咪改帶埋老母既咪當佢吹水
又唔係第一年出黎做野收靶都唔少啦
你自己咁上心咪玩死自己
最煩係下下拎你份工講
依家咩D時勢真係屎都照食

共勉之巴打

呢個真 你講得好中

我而家都遇到呢個問題 我做緊一份從未做過的工 成日做錯俾人屌 愈屌我愈冇自信

頭先放左工愈諗愈覺得自己好廢 仲係條街喊左出黎

我都係 廢到連老細都唔敢比啲難野我做 比班8婆同事喺背後笑我點樣唔掂法

我都係一樣 信唔過我

講真 我做緊一個全公司都知的豬頭骨的產品
唉 好撚想走

老實講呢樣野suppose 中學已經知道
小圈子入面嘅其中一個人A唔妥B，反而B又冇乜野好隨和
但係A成個同學小圈子嘅人都會排斥B
B既朋友知道左，除咗正經野都唔會理A既人
差在未打交，就係純粹A一個人睇唔順眼觸發成堆人連座式絕交好撚戇鳩
我呢啲食花生嘅人其實知道呀A成班人都痴痴地線

係有料既 屌返個老闆囉
前提係真係有料喎 字字鏗鏘喎

你返工目的係咩先
如果你目的係想做到最好 比人讚 欣賞你 咁咪錯囉
最好果批係hea做得黎交到貨就得

你有料你老細冇料=你老細唔鍾意你，你亦可以搵個第個老細，跟呢個冇前途，除非你話鍾意留喺廢老細身邊

你有料你老細有料=你老細會鍾意你，錫你都錫唔切，會驚你走人

一路都係講緊自己有料可以打橫行，唔係講緊老細嘅impression=自己有冇料，個因果關係唔該搞清楚

雖然打入冷宮 但老細又唔炒我 年尾評分7/10 所以都唔知佢地諗咩

做乜啫你

搵到工就走啦

其實返工有咩好笑
不嬲返工有野做/比人屌都poker face有嗰句講嗰句
除非人地講笑先如果唔係都唔會笑

個過程係痛苦的

講完啦嘛我返出去先
咪hea返日理閪佢

真理

其實唔黑面都係隱藏弱點姐

人屌你你咪屌撚返佢

駁唔撚到咪先認衰仔囉

我以前都係咁

但後尾覺得最叻既人會取長補短 而且好似上面有人講會喜怒不形於色 笑笑口
所以唔好因為人地態度唔好而唔開心
上面有巴打話 有啲人鍾意用鬧既方式講野 所以唔好 hear, 要listen佢講乜
有用就袋落袋 無用就做木頭人啦 你鍾意鬧咪鬧 發洩完啦嘛 發洩完唔好阻我做野收工
有位前輩同我講過 don't let other people get under your skin
情緒控制都係能力既一種黎架
加油

哈哈 個上司一定嬲到出哂煙 有時見到啲老屎忽紮紮跳 都驚佢地會爆血管

反而想學吓放工後唔諗公司嘢
有時諗諗吓發覺做漏嘢

我都覺呀! 尤其是已經知道佢係藍絲廢老，就好快轉變到心態
我先唔想你鍾意呀 即刻覺得佢9鬧既話都唔使理

正常係
但出咗事我老母係100%幫撚住個老師一齊圍插我
大過咗啲都還好 小學嗰陣真係好唔開心
有比較過先知自己有幾唔好命

一開始都好似你咁，俾人屌得多就會盲目冇反應㗎啦

鍵盤戰士

香港番工西人多啫

我都係啊屌 個人好易緊張 最近精神壓力好大 返工前訓唔著
一緊張就手忙腳亂 俾人話左幾句仲緊張覺得自己好廢少少野都做唔好
而家日日訓前都要飲啲酒先訓到 好辛苦
好誇張咁但係已經有啲想死要捱到幾時先會有好轉

睇你依個po好排解到我既情緒好明你諗咩！
上一份工又係狂比人屌 為屌而屌
又係屌到頹左 又係不停懷疑自己 反省自己
個心屈住屈住諗唔通咁 比人鬧當下個心唔好受
所以好羨慕啲人左耳入右耳出 唔洗比依啲無理取鬧既人牽動到自己情緒
睇到依到好多出左黎做野比較有經驗既人分享睇法 個心情舒暢好多

三個都繼續係同事，鬧黎都曬尻氣

鬧咪鬧 有糧出 夠鐘又準時收工 開開心心又一日

無錯，嘈嚟都浪費精神
所以我從來唔同人開波
比人屌嗰陣諗收工食乜

咪搞笑
你地真係好天真

表面鬧你嗰個
唔一定係衰人嚟架

人地可能真係想提點你
又或者真係無理取鬧
又或者係你個人唔被人屌就唔會重視對方

好多原因

唔好先入為主， 以為人地鬧你就一定係衰人。

反而職場有班虛偽撚
對住你懶係好人 但其實做埋好多陰濕仆街野你唔知乍點衰啫

由我懂事果刻起，已經日日比我老豆屌撚柒我。
由打乞痴去到整跌野都可以屌。
久經訓練，雖然比人屌都會有少少不快，但已經唔會太上心。有野要改善就改，冇就算

其實我覺得okay ge....
出來做野，有邊個比人屌過鴉講真。
屌尻你果個老細，除非佢係二世袓姐，我又唔信佢冇做錯過野，冇比人屌過

個解維打擊好撚高境界,你唔是預計你隻有功拎 有野就射既螞蟻老細會明你地既難處呀?

呢個就係我開post既目的
我就係想睇下d有經驗既師兄會點應對
睇其他人點諗的確係會幫助到自己睇開d

一樓一完全做到樓主講既野比人屌完收錢唔上心冇真感情

番左咁耐工都未試過比人屌

以為自己開po
利申:今朝被腦細屌完 係廁所喊左陣

加油巴打
希望呢個post 某d回覆可以開解到你

唔一定係衰人
但都唔一定係好人
每個case都唔同啦

冇錯
仲有係將所有嘢推俾你去做

On9

我聽日都準備比人屌

我而家就屌尻你，自己參透吓點撚解比我屌

化咗既人係無野諗

反而想學吓放工後唔諗返公司做嘢
有時諗諗吓發覺做漏嘢

屌得多就慣 翻工唔係人屌你就你屌人
唔係明屌就暗屌

呢個post好正
好正能量

Hea 做比人屌下又收人工 不知幾爽

廢j

點屌？
係真係自己有問題定係無理取鬧？

我第一份工都同樓主一樣好在意同事老細嘅睇法乜都想做得好過人，加人工又會同人比較搵老細問個d。隨住時間我workload幾何級數上升，個個都屌我做唔切個陣已經明白公司咁多人走唔係無原因(一組25人，一個月走5-8個，請3個fresh grad頂住)

首先你要諗屌你個位同事自己嘅能力同工作效率，係咪純粹推哂d嘢俾你做自己就乜都唔理淨係狂chur個d
第二個位同事係咪俾上面屌完先層壓式屌落嚟
第三你本身workload俾着任何一個人，有冇可能處理到又處理得好？ 入excel係無困難，我要求你一分鐘入一千份又合唔合理？
上面中是但一樣你都唔洗擺上心我睇穿左條team nature之後就欣然離開當初做exit interview hr問我會唔會第時返嚟做/介紹人入嚟個陣我笑到出面都聽到。盡左力就得，問心你唔係a字膊hea到盡個人又蠢又唔專業乜都亂嚟個d就得。罵完一覺訓天光又唔記得左

啱 先檢討自己
如果自己已經盡力做好
鬧既野又唔合理
就無愧於心
唔需要因為人地既說話質疑自己既能力
令自己唔開心

睇完依個post 心理平衡好多
依幾日比客屌 又上心 搞到依幾日都好唔開心 做咩都冇心情

有糧出咪得 理9佢

我今日又要對住個西客
一路同佢講野
一路諗返呢度既留言
真個覺得好好多

亂屌既 道理係自己度
真係唔洗怕佢

真係*覺得

上年先返而家呢份 由於呢份基本上 無同事會執我手尾 所以過咗一個月就開始被個manager𨳒 一開頭我都唔慣想走 後黎慣咗唔好咁上心就好d

以前會成日想做好啲 得到人地認同
但而家個仆街老細日日諗埋啲無謂野比你做
覺得你出糧就要做到你死
日日落黎話你點樣不足
同撩啲問題比你搞

我都開始睇化
總之夠鐘就收工
屌就由你屌

我覺得好嘅上司自然會令你上心同盡力，屌得無理嘅，屌極咪又係咁 我辭左職之後就去左我舊公司上家做，過左幾年，當年成日屌我嘅老闆，咪又係要同我r job除非你真係有股份個d老闆，大家都係打份工，驚閪咩

不過好老細呢d可遇不可求
西人西客太多

最怕果d無料扮四條
自己唔熟果瓣又係度亂屌
指指點點
聽佢屌d野就知佢唔識野

正常都係咁，人唔係機器來架

不過你有point
有時真係要對自己有信心
信自己既能力同judgement

自己係某d方面可能分分鐘熟過個客/老細
佢屌你 你有道理就可以駁到佢收聲
講緊當然係以理服人果種
比佢知自己幾無知

今日就領教到呢樣野
有無料有時候的確唔係由其他人既反應決定
所以唔洗一比人屌 就認定自己係廢物

當然如果真係做錯 就抵屌啦